叫雞唔奶閪咪如咪撚叫

ching 識玩

yes

文員仔

原來有人唔奶架？

淨奶唔屌

唔奶不如返屋企打飛機啦deedee

叫個雞都驚撚柒柒
打飛機成日唔會有性病呀

樓主係咪比人叫果時個雞蟲唔想奶你

叫雞正路打真軍奶西啦

上一個客無洗乾淨點算

can't agger more

駁唔到

冇奶屎眼 = 白叫

無鹹魚味要叫佢回水

我幫襯開個個有奶開
其他唔奶

叫雞帶套不如屌膠套

幫佢舐乾淨囉

你地屌緊套咋

打飛機起碼係屌緊手

不如返屋企打飛機

就係為左咁